harddisk比螞蟻入侵

Harddisk比螞蟻入侵
各位巴打 我點先可以清走harddisk入面啲螞蟻啊

咁咪無哂入面d野囉

漂白水

核雷轟

火酒

harddisk 太甜了 , 剷下D片啦

保鮮袋裝住等佢地窒息

姐係點解啊

太多AV

點解要清走佢，你有冇血性㗎

格式化

AV